簽野！ 薑蓉發起聯署行動，搞港台《頭條新聞》

薑蓉發起聯署行動，搞港台《頭條新聞》

大家快d click入去，拉到落最底，click "舉報濫用"，點選「煽動仇恨」，送出。

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。

推

Reported

Push

too long didn't read, 張form好似寫薑蓉支持五大訴求

記住係拉到最底舉報
唔好盲鐘鐘幫左人聯署

推，仲有721

Thank you for reporting abuse. Your report has been submitted and will be processed as quickly as possible.

已report,幫推

reported

大家起身舉報啦

done

記得除左用電話
開埋所有可以上網既設備黎投訢

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將儘速處理。

最憎人扇動仇恨

個計法係IP定點?

推
已report

已檢

PUSH

支持果個聯署link plz

感謝您檢舉濫用行為。您的報告已經送出，我們將盡快處理。

push

通訊辦在短短幾天內收到逾二百個相關投訴

聯署稱讚警訊點睇？

report report report

已舉報 推比更多人知

推比更多人舉報

係唔係收左皮？

個聯署摺得快過《頭條新聞》

Done

推，個google form 又開返

721 721

唔好懶 舉報report

再舉報

reported推

已report

英國人又干預香港內政

已簽

repoted

激起公憤?

短短幾天內收到逾二百個相關投訴
會唔會太渣?

pish